想問大家係咪打算放棄?

一直以黎都感覺到好似有希望
但係由琴日開始覺得有好重既無力感出左黎
係因為見到大家都開始冷卻
不斷係到講等民主法案過就會好
咁係咪真係全部人真係純粹係到等?
前兩晚話大家鬆一鬆,好,我等
琴晚大家繼續係到j新聞,我都等
到今晚,我朝早已經去搵一d我自己個人都做到既野去消除無力感
到夜晚發現好多野都停哂,係真係停哂
係咪大家都開始打算放棄?
真係等奇蹟出現?
好攰,真係好攰

係咪只要一個禮拜無人傷亡就會變到咁樣?

原來香港人真係咁廢,真係抵死

香港人,你地唔配抗爭者呢個稱號

出番黎未,香港人

香港人贏一次可唔可以,輸左就一世

熱門又全部都係垃圾post

咁撚多尼D 無撚聊POST

傳單,放映會,連儂牆少哂